(置頂)促請民陣盡快宣佈730全港大罷工

由6月9日到今日 黑警同勇武派基本上已經升級到盡頭 黑警恃槍凌辱香港民主法治精神 勇武派雖越戰越勇 惟裝備差距不足只得被黑警強行武力驅散。
歸根到底 只要政府的齒輪仍然運行 港共政府大可以無視示威者的訴求 繼續馬照跑 舞照跳。

鑑於近日於元朗發生的恐怖襲擊經已引起大規模的民憤 部分政府內部的公務員相繼於社交媒體上表達對港共政府的憤慨並附上其工作證佐證。

除了公務員外 號稱香港脈絡的港鐵於近日於元朗發生恐怖襲擊的處理手法令人不齒 同時亦引起約數百名港鐵車長聯署要求港鐵儘快交代 否則就會發起730大罷工。惟社會上大眾並未充份了解一眾車長的聯署以及缺乏一個強而有力的號召。自港共政府掀起反送中風波後 民間人權陣線先後於6月9日和6月16日組織兩場和平大遊行 兩次遊行合共人數多數三百萬人 足見民陣對社會大眾的號召力。

當示威者用盡一切辦法亦不能令該政府回心轉意 就只能夠癱瘓該政府的運作 並重組由人民組成的臨時政府

今日我喺度呼籲民陣 盡快配合一眾港鐵車長制訂730全港大罷工的詳情 號召全體人民癱瘓政府運作
光復香港 時代革命

推俾民陣睇

推

支持!!!!!!!!!!!!!!!!

Push!!!!!

推俾民陣睇
!!!

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

如果要推730呢個post， 暫時就唔好推8.5嗰個post住

pish

730有港鐵罷工加持 民陣一聲令下 我相信好多人會聽

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

民陣呢幾日昏迷左

push

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

730 罷工

8月5號會唔會好d
太急好難搞得大

求下港鐵員工同公務員
我求下你地 只有你地救到義士

大家幫手spread!!!!

我知而家搞會有少少遲 但係班車長已經聲明話佢地有可能會係730罷工 而就係差民陣號召

Pish

8月5日？

懇請民陣盡快發起全民罷工

義士們拉的拉 傷的傷 香港人我地唔好再俾義士做擋箭牌

太遲

民陣你睇唔睇到呀

民陣你醒番啦

唔好發夢啦

唔夠時間

民陣 大部份中年人睇你頭

大家幫手spread呀！求求你

就算唔夠時間 推上去熱門 俾民陣知道要做野

我屌你啦
成日都建立大台
民陣出賣過前線幾次
上次罷工都唔罷

我無野講

對我地年輕人可能大台講的野唔啱聽
民陣出到聲 班中產先夠膽做

推
民陣幫幫手

隔離有post出哂文宣話8月5號，集中一日一齊做效果更大

求下大家擺啦公務員、車長唔想再見到有人傷啦

30號太近唔夠時間宣傳

你打工仔都要儲下氣知多人做先夠膽罷
咁近收唔到風得你罷其他人番點算

輕輕一推：7月30號全城不合作運動

等到頸都長

政府已瘋了，亂打人，還容許見死不救，泯滅良知，促請救救孩子們！

快撚d做野啦民陣